高中男師誘小學生口交！性侵淫片「塞爆7硬碟」

▲林姓男老師在教師節時收到學生的「愛心」賀卡，現在看來格外諷刺。（圖／翻攝自學校網站）
社會中心／台北報導

台北市景文高中的資訊男老師43歲林志豐，涉嫌以電玩誘姦、猥褻未滿14歲的國中生。檢警追查，發現他的2台手機2台平板9個隨身碟和7個硬碟中，藏滿各種男童裸照，還有打手槍、與他與性交的影片，8年內25人慘遭染指，8月時將他起訴、建請從重量刑，目前全案仍在審理中，其中7名家屬申請賠償，3人已獲105萬元賠償。

檢警調查，林男畢業於某國立師範大學，2004年起在景文高中任教。2017年2月起，他透過遊戲《英雄聯盟》等遊戲聊天室搭訕男童，趁機誘拐說「你搭車來我家，我家有免費的電腦跟網路讓你玩」。3月時，一名細心的母親看了兒子的對話紀錄，發現內容親暱、曖昧，一問才知，小孩竟被載到大哥哥家中，邊放A片邊幫他打手槍。

男童母親聽到後嚇壞了，和校方連繫合力追查，發現同校另外2名同學也都有到這名大哥哥家中。《蘋果日報》報導，全案爆發後，4月間，檢警前往林志豐住處搜索，查扣到9個隨身碟、2台手機、2台平板電腦、4台電腦和7個硬碟，逐一勘驗，裡面竟然藏滿他拍攝的數張男童裸照，以及與他性交、他撫摸男童小雞雞、男童打手槍的各種不雅影片。

檢警查出影片中受害的男童身分，從2009到2017年共有25人遭染指，且遇害時年紀都是不到14歲的小學生。據悉，林志豐以電玩誘拐男童上鉤後，將人載回家中，趁機脫褲撫摸，若對方不反抗就會進一步發生性關係或口交。依《犯罪被害人保護法》規定，性侵被害人在有精神、心智缺陷等情況下遭受利誘，違背意願性交，得以申請補償金，7名家屬申請，3人已獲共105萬元，其他4人要件不合遭到駁回。

▼7硬碟塞滿男童淫片，高中老師被控誘拐性侵小學生。（圖／資料照）

Goalllllllllll!

所以話...

大哥哥

正哇
gi

入球球員🇭🇰麥基（東方）

今晚八點 旺角大球場
2018亞冠盃外圍賽 – 東方(香港) 對 清化(越南)

一次25分
點追

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方
呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

少年花王

Cp

老師就想同自己個學生做下愛咁